幾cake個cake中文點寫

難攪個cake

Kick

棘

撠

Pancake

我要中文

呢個讀擊

都係擊

kick

Gik1 異讀字

你岩我睇錯thanks

Thz

in google語音we trust

撠
《正字審查》：「阻手阻腳」（kick手kick腳），或被物件卡著（彈動不得）的「kick字」之正寫應是「撠」。「撠」，粵音近「kick」，本是「抓住」和「握持」的意思，引伸為「卡住」或「阻礙」解。
謬誤辨析：「撠」，《廣韻》「几劇切」，粵音/kɪk1/。《漢語大字典》釋義：（1）擊刺；（2）著；（3）抓住、握持。音義均不合。

Ok you right

Google有廣東話咩

寫得啱但對方都唔識讀，有咩意思？

棘應該會易明啲
撠真係唔會用,得個知字

教識對方